{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008842",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "김해 어방동 아몬드키즈풀빌라호텔 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00に可能で、チェックアウトは11:00まで行われ、追加料金が発生する場合は必ずペンションに連絡してください。 最大人数を超えたり、ペットと一緒に入室した場合、入室をお断りする場合があります。 青少年の男女同室での宿泊は禁止されます。 入室及び退室時間を遵守しなければならず、施設物の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあります。 客室内で魚や肉を焼くことは許されず、個人的に用意してきた炊事道具は使用できません。 喫煙は客室内では禁止されており、ご迷惑になるような行為は控えてください。 重複予約が発生することがあり、この場合はカスタマーセンターを通じて払い戻しが可能です。 予約料金が間違って反映された場合、自動的に予約がキャンセルされ、再予約することができます。 ペンションでは様々な特典を提供しており、予約時にその事項を確認することができます。 ぬるま湯は無料で提供され、冷めたらお湯を補充できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00に可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "追加料金が発生する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "追加料金が発生する場合は必ずペンションに連絡してください。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えたり、ペットと一緒に入室できますか？",
            "answer": "最大人数を超えたり、ペットと一緒に入室した場合、入室をお断りする場合があります。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊はできますか？",
            "answer": "青少年の男女同室での宿泊は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "入室及び退室時間を守らないとどうなりますか？",
            "answer": "入室及び退室時間を遵守しなければならず、施設物の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあります。"
        },
        {
            "question": "客室内で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼くことは許されず、個人的に用意してきた炊事道具は使用できません。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "喫煙は客室内では禁止されており、ご迷惑になるような行為は控えてください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "重複予約が発生することがあり、この場合はカスタマーセンターを通じて払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "予約料金が間違って反映された場合はどうなりますか？",
            "answer": "予約料金が間違って反映された場合、自動的に予約がキャンセルされ、再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションでは特典がありますか？",
            "answer": "ペンションでは様々な特典を提供しており、予約時にその事項を確認することができます。"
        },
        {
            "question": "ぬるま湯は提供されますか？",
            "answer": "ぬるま湯は無料で提供され、冷めたらお湯を補充できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 302,
        "QA": 464
    }
}